想叫西灣河手足撒退人太小

西灣河手足。好多popo呀唔好留啦

入晒後街喇大家。吸好留喇求你學

西灣河呢啲位好危，做完野好走啦！

西灣河無乜路走，唔好留

唉成班街坊睇住佢放彈。成堆object入後街捉人呢邊仲停駕大巴裝佢地。好心痛希望無事

有無街坊響果頭熄燈嗌落去報料先。側邊佢地進攻

退呀 得3個記者咋 有咩事冇人影到你地發生咩事

班狗癡哂線

佢地而家係被包圍其實係冇得退

push

入左後街清rd blk 比7架入大家睇住

要走可以後面嘉亨灣海旁入則公。太古出，則魚涌北角都有出口

推

今晚中環旺角壓力好似太大，大家有冇咩方法？

街坊落晒去剛拉2個後生。開始叫罵。

直播有人講聯絡左屋但喇放心。但聽講佢地懷疑有幾個上左文娛無出黎所以遲遲唔撤退。如果真唔知點救佢地。希望炒車

而家增援左一架車。街坊就叫罵。聽到部分失控popo。正常既無出聲